大家點樣解決宿醉呢個問題

有時飲完酒第日起身返工返學
成個人好迷好辛苦
有時完全唔知自己做緊乜
點搞

扣喉，狂飲水

醉完先訓lor

飲完酒未瞓之前，飲返多啲水

可樂幫到你

訓覺前只要補充一枝寶礦力

唔好飲酒

飲濃茶

一扣就好易嘔，嘔完第二日照樣迷

屌你唔嘔扣喉黎做咩
扣完起身扣多次

我自己習慣係飲完酒之後買支750ml既水,飲晒佢
無論幾醉都會記得做呢件事

返工第一件事就係沖熱茶飲，但都係好辛苦
有時搞到中午會冇胃口lunch

有時覺得我班fd真係超人嚟
一個禮拜飲至少飲4 5日
第日仲要返工

跑步

唔洗還咩你估
而家就超人
老咗就廢人

我相反 我飲凍嘅大紅袍烏龍 屙多幾次尿之後就醒晒

睇落好似work，下次試下先

飲水不停飲水 all屎

起身沖番個涼先

個陣返學校訓

宿醉直頭唔返啦
But工冇得唔返嘛

可樂

後生唔玩等幾時

食解酒藥，飲完酒第二朝乜事都冇

咁我同意玩係要
只係唔洗羨慕人哋飲得幾勁啫 好無謂